金盈點睇TVB助七警上訴得值

今次TVB又點樣中立地拒絕交片交證人

臭雞日日比我屌

打開好臭既隧道口俾黑警慰勞一番

ps: 不了 支那臭雞樣

係佢角度，黑警打人跟本無錯
你條友搞事抵打，抵撚死

@卡勞

如果你想了解清楚，可以去做法官